# Spherical Tanks In Vacuum 

Игра представляет из себя прототип онлайн html5 аркады с бесконечным игровым процессом, в которой все игроки разделяют одно игровое поле. Механика игры завязана на физике, в особенности на гравитации. 

## Технологии
- TypeScript  
- Phaser.js 
- Socket.io

## Функциональные требования 

- Поддержка онлайн 6 игроков одновременно 
- На игровом поле расположены планеты, притягивающие игроков и некоторые их снаряды 
- На игровом поле случайным образом генерируются бонусы, позволяющие сменить оружие или восстановить здоровье танка 
- Передвижение в основном происходит за счёт отдачи от выстрела 
- Игроку доступен небольшой автоматически пополняемый запас топлива для самостоятельного передвижения 
- В видимой на экране таблице рекордов игроки сортируются по количеству уничтоженных противников 
- Перед соединением с сервером у игрока есть возможность задать отображаемый псевдоним